[月經] iOS集中討論區 (141) 14 Beta 都係一舊屎

A12Z iPad Pro 2020
Macbook Air, Pro 13’ 2020
Mac mini upgrade base storage
iPhone SE 2020
Student iPad/Mac +AirPods Bundle

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.6, iPadOS現已推出

14.0 Public beta

14.0 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

仲有一個幾月，Apple不如keep返單數魔咒啦，我唔想雙數都出事

老灣機城留名

留名

幾時到10月
想換細機

究竟有邊個版本可以冇問題

垃圾14

13果陣beta 都唔會咁撚樣發熱

14都無

有冇巴打要買SpinFit AirPods Pro Eartips？
夠$387.17免運費
我自己要M同埋ML size各一

想要
M同ML各一

NPLM

想要m同ml各一

何議員留名

國絲留名

無知一問，呢款eartips有咩特別？

求救求救

本身部pro max 一出即買
用到上個月 開始成日79%叉唔到電

去apple換左部番新機
而家電去得好快
以前用足一日
都重有20%番家
而家 中午已經要叉
部機又係100%電池健康度
部機成日好熱

唔知係13.6 定部機問題
諗住再過兩星期 都係咁
就再去apple再換

想要1盒ML

有得換就去換啦

LM

我講個例子

而家開住省電模式
打一場傳說20分鐘
打完一場會用左5%

傳說就梗係啦 騰訊game

主電話上14 pb有無伏
銀行app用唔用到

上個Post講咗幾多次
上Beta可唔可以做下功課

有
除咗Apple啲App之外全部用唔到
唔好升

大把資料要傳去北京，梗係食電

iPad Pro YouTube app 主頁咩都無 有冇人都係咁

如果林奠被制裁，佢仲用唔用到icloud

雲上貴州

Apple Store都唔俾入

用返iOS 1

有無有airpods pro既巴打試過之前WWDC講個個新function？姐係唔洗手動再連都可以係唔同paired既apple device到自動轉

beta4 係咪仲開唔到Pokemon go

應該等正式版出再等pkm go update先得

未岀 好期待

好耐冇玩

Icic 呢個我都極期待，因為我係成日都轉device用

屌那星, Speedtest 啱啱有新 update, 以為咁快手就 fix, 點知 up 完個 VPN 都係虧

屌b4 成日無啦啦會勁lag
之後音量自動跳到最大聲
藍牙會自己開關
要動新開機先掂

估唔到b2係最好用
除左食storage 都冇乜問題

我覺得 beta 3 先最好

熱到hihi 又lag機

有騰訊雲，唔怕

b3有keyboard bug
冇3D touch

等睇apple打破單數ios垃圾魔咒

雙數都一樣咁垃圾

但b4 無左藍芽function

藍芽無事喎

好期待iphone 12係咪有4款尺寸

好期待佢賣幾錢

用緊adblock?

你嗡乜 似用家問題

部iphone7頂唔順啦
做咩都lag機
影相都影唔到
幾時先出iphone 12

有冇人今日發現冇得用JIMA caller ID block 電話嘅

有冇人知點樣先login到渣打個19apps
iOS 14b4一入就彈apps
俾我返到香港實cancel個戶口
Webpage登入都要入個apps拎code，無得sms

呢度冇左個call blocking app 個選擇嘅？

9月event

係b4既問題，b3都正常

你要睇下係咪成功更新到個list
有時會fail

將部機轉中文 再轉返英文

app就冇計 要等佢update
如果你真係login網頁版
就要先打去hotline 取消個雙重驗證嘅登入先

Air Power

原來 Beta 4 Notifications 已經開咗 Hong Kong Alert

咩黎？Exposure API?

唔係
你去 Settings --> Notifications, 碌到落最底睇睇

Thanks bro

近排個渣打app 又用唔到（ios14），有冇人都係咁？

謝謝

想問下iphone鈴聲同通知聲嘅音量係咪冇得獨立較？

鈴聲=通知聲

b4個相機係咪有問題？一開就不停zoom不停對焦㩒唔到拍攝

7, X 冇事

想問下 上左14 beta 點落返去13？

我都係

鑽石貼同其他玻璃貼有咩唔同？

次次都要reboot

但係香港本身冇呢樣嘢喎
如果有嘅話，舊年啲狗就唔使下下send SMS提人有示威啦

即係 iOS 14 開始會有囉

P.S. 香港呢個瘸寫係 Government, 應該唔係同濕鳩特衰正苦合作, 而係同網絡商合作, 啲資訊係由網絡商提供

P.S. 香港呢個冇寫係 Government, 應該唔係同濕鳩特衰正苦合作, 而係同網絡商合作, 啲資訊係由網絡商提供

快啲beta 5啦
反正都是shit

我之前 13 Beta 特登唔 report 啲細 bugs, 睇吓佢幾時會自己發現, 有起碼 9 成呢啲 bugs 出現返喺 14 Beta 度, CLS

有啲report完都未必fix

我係想講 14 根本就係 13.x 嚟

吹就吹到好大
「斬掉重練」
一出beta就一撚樣

ios14 set 鬧鐘要自己打時間真係好反智

去實物化

硬啲（好似係）

set左機背點三下Cap Screen,一日誤觸Around 7-8次

有時拎住部機完全冇 tap 都有反應, 呢個功能都係 gap gap 哋

玩咗兩日off了

我一開始係 set 兩吓 lock screen, 三吓 cap screen, 用用吓真係頂唔順, 取消咗三吓 cap screen

Lock screen 最多再 unlock 過, cap screen cap 到個相簿好多垃圾 screen shot

Beta 4 當正在用 Cellular 連線時, 背景會係咁 run Siri, 好食電, 連 WiFi 就冇呢個問題

唔記得ios幾，個世界時鐘由時針轉數字，
之前晏晝就白底，夜晚黑底，
依家全數字，都係越改越差

玩咗兩日已經熄咗

ig彈撚到燥

發覺計數機打0.0001去到0.0之後唔會show

啱啱收到iPad pro發現有粒死點 換唔換機好？又唔知要等幾耐

佢正撚樣黎
叫佢去奶cook屎忽

粒airpodpro 之之聲
係咪可以拿換去
有買保

垃圾ios 14

衰撚足4個BETA

用電話理財
打上去可以找住先

除左食電有咩咁衰/?

多bugs
我有個bug
係用完無線叉電
過一陣個就勁lag
Bluetooth 會自己不停開關
音量又自己亂跳到最大聲
要reboot 先無事

所以我都未上，依d野都係等佢穩定d先上

Beta多bugs=老母係女人

你用主機升beta？

其實香港有冇「暴露警告」嘅App？

我見佢叫我裝app先開到黎用

洗唔洗約天才 定就咁走入去

要book，唔book入到去都係佢幫你book
好彩就等下一節，唔好彩就等幾日/第二間啦
至於個time slot同唔同自己book就答你唔到

Apple official silicon case 除左Apple store仲有咩地方有其他色買
出面鋪我見都係得黑白紅/midnight blue
其他色要去Apple Store先有，所以想平少少都冇

walk in is ok👍🏻

如果apple真係分開2次發佈
9月 5.4/6.1
10月 6.1/6.7

玩過日本嗰個

唔該晒
收工走過去先

出Mini led iPad Pro mini就即刻買

武肺之下冇晒walk in啦

以前應該都係同網絡商合作

咁樣好咩

有無人fb都見到Sony揾雞蛋妹拍的WH-1000XM4廣告
雞蛋妹出名了

最好九月一次過出晒，暫時傳係咁亦都有傳4G/5G分開

見到
但條片感覺好唔pro

利申想買

持有xm3表示唔會買錯

之前有
以家冇
你去到佢最多都係幫你約之後嘅時間
所以你係會走咗兩轉

想問有咩好咗

上網約算
車程成粒鐘

用apple support app約時間

今時今日正式版都唔見得少

咁又點？
而家講緊beta版

Beta 3真係好撚lag 屌

DB4係咪冇左hidden homescreen?
搵唔番之前hide左既home screen

上b4

iOS 14真係多bug都爆炸
聽得歌黎又講唔到電話
Whatapp打字又會彈鳩左上去
依2個真係黑人憎都爆鳩炸

又話ios 14 轉development process 會stable 啲

ipsw 上無咩問題，記得google

無研究個分別
我意思係買xm3都唔會買錯，go for xm4

等國巴研究先
條友一定手痕想買

有冇人更新左beta 4 air pads 聽電話冇聲，聽唔到人講野

岩岩我都試過 （第一次）

Reboot 部機都聽唔到

我藍牙重設都唔得

Same , 要即刻變返iphone 出聲聽

剛強制重開電話正常返

做咗功課未
懶去搵
想直接問你

比較明顯有：
BT 4.2變5.0
飛起咗Qualcomm用自家嘢（即係冇aptx）
戴落啱頭型啲
多咗個sensor感應係咪戴緊會自己播/停歌
可以同時pair兩部device（以前得一部）

等佢跌一跌價入手先
早幾個月啲Bluetooth earphones跌得咁勁

聽講旺角已經平咗$200-300
依家出緊去睇

我無overhead所以想買
定係買大耳牛好呢

有bug其實預咗
但由beta 1到beta 4經歷個半月
啲bug冇少過之餘仲越嚟越唔穩定
理論上仲有一個月多啲就要見街
當初又話新ios development 會穩定性行先
你話點會唔失望上嚟呻兩句

買
國師全力支持你買

我呢到未出
仲有唔想硬食正價
其實我喺屋企唔用耳機咁濟

分兩次我估貴機會先上
避免有Pro準買家心急入咗5.4/6.1
之後費事再換

發現相機個弱智bug，連咗airpodspro就出現
Disconnect就正常返
唔知連其他藍牙裝置會唔會出現

成撚日笑人samsung 廢
睇下apple ios幾多bug 不過佢iphone 12如果無m字額都返返黎

知唔知點解叫beta.....?

點解唔知？
提出下唔得？

因為個Apple唔預你主力機用beta（即係in case你用到嬲到爆炸都無傷大雅，因為有第二部機用）

依家啲人唔知頭唔知路就升
升完有啲咩就叫曬春
又要用主力機升 升完又要怪啲bug
又唔諗下自己升黎做咩

我仲用緊2.但點解佢叫雞蛋妹嘅？

仲用緊13.1.1 iphoneX
升唔升13.6好

佢前同事覺得佢似雞排妹 ily雞蛋妹

上代用家表示最吸引係識得自己暫停
試過幾次唔記得熄擺咗喺度成晚，不過仲有電

Siri

X仔食到咪照升
我就升到14

有無人iphone 8升13.6開唔返機
試左網上好多方法都唔太得
係咪要去返天材bar

驚好多bug

10隻牛一齊叉一部iPhone

唔知今晚有冇db5

但最後20秒話結果係單頭仲快。

我記得部機入面粒chip係有限速

想問search 野果陣係咪會冇 autocorrect?

beta就係要試晒啲bugs出嚟㗎啦
用到有bugs咪report俾apple囉，唔知發乜鳩脾氣

原來巴打整得幾易用, X系機switch黎switch去幾方便

iPad split view做任最方便

點解唔換😓

chok巴會唔會pin

auto zoom

用back to school買左部ipad air, 想加touch id 完全 detect唔到 睇黎要拎去換
Back to school D機係全新定翻新嫁?

apple watch都有watch os 7 beta

新機
打返上hotline 換第二部

撐蘋果

有冇人琴晚up完 用唔到note

依加換仲有機會全新，之後應該冇

點住keyboard 上面個part
向上拉，就會碌到下面

拉極都拉唔到

Beta本來就係升嚟玩bug
你應該report去apple唔係lihkg

我唔用airpods都聽唔到聲

今個禮拜用moov真係唔使聽歌
聽一首就kill

你可以講個bug，但係唔好講到好乞人憎喺度屌
btw，ios14 beta 3 4真係差過beta 1 2好多 之前都冇中嘅 依家你哋講嗰啲我中曬😭

你哋有冇開呢個👇🏽（响notification 最底）

好撚型ar你 鍵盤仔

美國係 Government 提供

apple id想開2fa但冇左個option

14bug?

去 Apple 網頁 login 有得改 2FA

13.6

已downgrade 定唔順

差唔多啦, 下個月都發佈會

點解我部機明明del曬相，一張相都冇
連最近刪除都刪埋

但都會有1.25GB儲存空間係照片
點清走佢

file又冇得俾我入去del野

Beta 4真係好難頂

有冇得down去beta 3?

Down到13.6

how to downgrade?

邊到唔見

睇怕今晚都冇b5

iOS 14 咁 gap, 應該未可以一鳩一含

太耐無downgrade
想問完down完用返舊嘅backup
會唔會show返最latest嘅相？

真係好gap下
就黎頂唔順....

你幾時backup咪出返幾時嘅相俾你
iCloud album就未試過

咁即係唔down得了
近期d相唔可以唔要

如果唔怕既，
可以直接DOWNGRADE 大法

就嚟過一年保養，電量健康92%，有冇得去蘋果換電？

80

更新後share制第一行變左whatsapp contacts
可唔可以轉唔show出黎
怕share錯人

siri建議

記得backup，準備iTunes,你咩機？

過落電腦/drive咪得

係麻煩d 但希望幫到你

我試咗由b4 downgrade 去13.6，Data齊曬，不過share menu會空白咗，要reset setting一次

我都係，AirPods pro 接同打電話都要撳多次用AirPods pro先有聲，仲有WhatsApp會錄唔到音，其他app又冇事。。。。。

我都係，成日聽唔到

power-beats 同airpods 都係咁

要1 size ML

logout左隻atv3就出返黎

個個星期都細細聲一次

已夠quota了

做咩無啦啦依家用震機，上網㩒掣都會震嘅

有冇人係將apply tv connect去電腦mon
所以用唔到個apple tv 音量remote control
有冇解決方法

想問apple care係買機即買好定等60日就完先買好？

咪又係睇你張單幾時買起計
遲買又冇著數

無得搞，佢呢個係要用多條咩ARC線先得

我駁amp出hdmi所以可以用Apple TV remote個紅外線set

諗住買個homepod就可以完美解決問題
但係今年好似就出新HomePod

玩命升緊mac os

iphone x 換電返士多換定係街換好

一定返士多啦
慳少少出事就煩死你

Beta 4個WiFi食咗屎咁

電話裝Apple Support app 就可以好方便book 埋

一次過發佈晒
衹係公佈發售日唔同

FYI 參考2017 event (iPhone 8, X)

街換條防水膠多數bye bye
Store 用機去換或者會重新apply 一次防水膠

iPhone 舊電本身有serial number
街換舊電冇認證，或者係淘寶黑市係可以買到拆機拆出黎嘅原廠電 但如果佢入得咁嘅貨都唔會平過去store 幾多

服務計劃將保障期限延長至自你購買 AppleCare+ 服務計劃的日期起計的兩年，並能享有多達兩次意外損壞的保障服務，每次收取 HK$229 服務費1。

佢寫係買ac+果日計兩年喎

祝你好運

真係死咗
開唔返機

RAP

今晚係咪都唔會有新beta出架啦

想有

B4 好難chok 八達通入錢
要每次都重開機先用到一次
有冇計

等b5
不過未必fix

？ 姐係點

你當用完一次增值再用咁部機就好似完全冇咗nfc hardware 咁

我就係玩死左
要裝返 Catalina

我升咗2部都暫時冇事

interface唔support就果斷唔升

巴打介唔介意俾我地join

12 pro要11月

pro要11月

出5.4玩住先11月再trade走佢入pro

買住apple watch等算

正啊，希望S6有新design

對iPad有興趣
應該係最平嗰部？

出左13.6.1
解決了在儲存空間不足時，可能無法自動刪除不需要的系統資料檔案的問題
修正了導致部份顯示器出現綠色色調的熱管理問題
修正了部份用户的「暴露通知」可能停用的問題

第二個姐係點

應該改善呢個問題
例如突然一些螢幕變色問題及儲存空間不足時的一些錯誤。

我部xs max換咗cheap Moon有時會青哂, 係咪升咗就唔會

係咪換左cheap mon先搞到咁
點解唔去返apple換

apple 要成3000同埋諗住用到12出就換機 佢都係一個禮拜左右青一次 reboot就好返

你試下照升睇吓仲有冇問題，如果仲有就等12換走佢啦

修正了導致部份顯示器出現綠色色調

好彩係software

Apple watch 9月初就有

幾時有beta 5

5k iMac 越睇越吸引

星期三（星期四一點左右）
冇就要下星期三

除非你有原因買末代x86

有得用window 算唔算

等埋先決定換唔換啦
唔啱就繼續X

其實11pro都仲好地地，唔換都唔大問題

我用緊Xs都覺得冇咩誘因換機

用多年等13，改款先換

我都用緊Xs Max ,不過粒電得番94% 諗緊月尾拎去Apple store換電

XR同新機一樣size都冇誘因換
只期待細機拎上手嘅感覺

我細機有SE 2, 係好奇5.4吋全屏係點

94換乜鬼

pro max , 唔換了.

xr卡左喺90幾個月 諗住就完ac+去俾錢換部新

我都係卡90成年
一開始用就係咁跌,跌到90就鑽石底咁
應該係bug

94都要換
叫我X仔 83情何以堪

我係一個星期入面由100跌到落94 我諗夠舊開始壞啦
平時長用快叉 唔知關唔關用hyperjuice 隻100w牛事

我部XS仲有85%

我80...
係咪因為我成日冇電到熄機 叉到5%又蚊走用

Yes 冇電最傷

如果跌到90我會忍唔住換電

6s 76點睇
等緊12

搞咗成朝終於救返

係咪ac+可以無視80%先換得電嘅要求
我都想完之前想換左佢 但有排都未跌到80%

等得好辛苦
啱啱睇仲話12 pro max要11月先有

B5呢

ac都要80以下 你想俾錢換都唔得

好唔準，我卡咗92接近一年
粒電比半年前差咗
但估計都可以下年先換電

係架咩如果我部機爛左呢

我有個shortcut可以check電池健康情況

Pb4用airpods聽電話會無聲

$788 成部換

有冇人知用google home mini 解唔解決到呢個問題
啱啱上網買咗1粒
諗住用到出新HomePod 頂住檔先

想請教下有無iPhone screen protector 好似iPad 上面paperlike 咁架？

用緊paperlike 2 + iPad Pro 好鬼死正！

一日差3次電

會唔會好快磨蝕個筆頭？
我個friend買啲平貼好快磨蝕咗 想搵塊靚嘢

XR 2018到依家叉咗549次

我11pro 195次，電池壽命94%

打出高機率無聲
打入未試過無聲

咁撚耐先announce
依加買11pro max又on9

ipad pro 買大定細好,價錢都差遠

去apple store撚下真機

Apple one

Icloud+apple music+ Apple TV+Arcade+news+

不要再說了
快d出12啦

今晚有冇更新

淨係想要cloud music

我全部都要

開始有精神病

我求吓你今晚有update

Apple tv真冇嘢睇
免費一年都係要另外俾錢sub Netflix

WhatsApp 個bug 難頂到死

應該未有咁快一週一行？
雖則我都想今晚有

神呀，請給我更新

睇黎無

想問apple依家會唔會整se?
我部野個叉電位壞壞地

se1?

用開個twitter downloader shortcut無啦啦用唔到 有冇介紹？

關，有一排我用Apple 30W牛叉都由99跌到93，之後用返1A/2A手叉先穩定

講返，係Apple 30W牛叉iPhone Xs

銷量創新高唔係某支那牌咁計出貨量

會
但通常都係叫你俾錢換service unit
而嗰舊錢夠你買新SE2

係

Apple幾時生性出細機
自己有部7不過真係又大又重,carry唔起

iphone 12 係 5.4 吋...呢部有5G一出即買

iPhone 7 4.7吋我都拎唔起
12成5.7吋點搞
手細撚無人權

依家啲screen size仲可以用以前16：9年代嘅準則嚟計咩

iphone 12 部 5.4 吋應該細過 iphone 7, 你上網望下d size comparision. 我都係手細, 用緊xs 都少少辛苦

Ios14最新個beta更新完熱到

喺iOS13個底上面加功能係咁上下嫁啦

熱撚到我勃起左
ios14

Apple tv要額外課金嘅電影
蕭生hmvod都有啦

落返13.6.1 真係太多bug

正副機升晒13.6.1
倒水：無
發熱：無

冇追po,有冇beta4死撚左相機

用緊Bluetooth耳機？
熄咗佢

係喎屌

咩奇怪bug嚟

我淨知有時開相機會係咁蒙下蒙下咁
原來係因為藍芽？

B4成日打電話無聲

airpods?

AirPods or 就咁電話都會，好煩

Hmvod無5.1， 無atmos

幾時出b5

等得好苦

4 日仲有

有無人有load 空氣問題

我想問下apple watch S3 beta4用唔到洗手個啲更新...up咗上去都無得玩

app都唔太user friendly
只係佢不停送點數方便睇新戲

Moov聽一首停一次

呢個煩咗成個禮拜
除咗手動係完之前轉歌 或者長開個app

新6.1 size同5.8差唔多

b4差到仆街真係

屌原來係呢個原因但telegram whatsapp入面嗰啲相機又冇事喎

請問 apple watch通常係幾時出？

SE1 用家，想問留iOS 11.4.1 定升13.6.1

我可以講上14都順

但係粒電

興幸

其實真係算係咁 佢冇特登整慢部SE1

6.1 吋個SIZE 正喎，手感同5.8吋差唔多

畀咗錢但用唔到

13.6.1仲可以JB

究竟你地隻手係咪熊掌咁大
Se2已經伸最盡手指先掂到啲角位
再大搞到單手用唔到

我6.1開單手mode先打到字
其他操作ok

打字呢個最緊要 單手mode好核突

單手要用番ip4 先操控到成個mon 所以反正都用唔到成個mon
所以揀6.1 吋最fit

我而家5.8最岩我手打字單手無難度

6.1=5.8

依家啲手機已經唔預你單手用
而且手機用途愈來愈多
啲UI已經複雜到細mon搞唔掂
所以已經唔再堅持單手細機
唔好大到褲袋都裝唔到就算

有伏
紅店

有冇人更新完BETA 個AirPods Pro打電話成日冇聲?

iphone而家最細都4.7，手細人士要認命

設計師隻手係咪退化緊，出完6.1吋出5.4吋，咁細個moon仲要窄過SE2點用

m額機冇上下巴喎，點都大mon過SE2

Moon係大啲，但以19.5:9計5.4”係窄過16:9 4.7”

幫下手答下

Apple/三叔搵一次課金落啲細機marketing度
吹到細機有幾正
大家隻手就會識退化㗎喇

未去到sony 21:9 who cares比例整體mon有大到就得

咁5.4睇普通片仲細過4.7

有冇人用緊beta 14 連airpods pro 聽歌有聲 但打電話冇聲？

我用Sony Xperia 1 II 6.5睇片只係大iPhone XS 5.8少少

11換12會又細又窄，到時拎上手就知，apple見11 6.1”好賣就想食埋呢班換機嘅焗換pro, max

11 pro 5.7換 6.1 呢？

demo機6.1好似唔係大好多

dummy*

S3升左好似無呢個功能

咁快買咗部mark 2

第一日出就入手
用咗成個半月了

我想試4a mark2 買唔起

我想問如果iphone11 fast charge
typec to lightening線同pd charger

但條線同charger叉返落啲舊機，6s、7plus咁
會唔會有事
定係部電話識自己動調節電量

Thx bro S3可以死心了

想知多少少
而定Android同iCloud係咪都係冇得Sync

冇
可以死心

見到佢個Mon同相機有少少嚟引
但係同步唔到iCould 即係有相機都冇用

我覺得可以等下
依家Note 20+新iPhone來勢洶洶
Sony應該會跌價

不過Sony機啲小毛病都OK多
唔死人但會feel到

等5.4

咁都係不了
成7.8千

想問下付款果度可以使用其他電話號碼去俾apps 錢？
因為我另一個號碼有$100 可以free
但我揀完入電話，然後驗證碼時佢停左係度無得再去下一步。。有無人知點搞？

有個app delete左 再重新安裝返 之前啲資料仲係到 可以點搞

有冇巴打有 13.4 ipsw

咩 app?

都落唔到去啦

OGCIO個武肺app唔用Apple/Google API
屌你老母要周街掃QR code

預咗啦, 呢個港支正苦點會用美帝嘢呀??
港支正苦作出嘅所有決定都有政治因素, 完全其大陸支共接軌

將來就用RFID仲仆街

不過香港咁多人，排隊啫QR code, 扮啫咗應該走得甩

班仆街又倒錢落海
咁柒嘅solution都畀佢諗到出嚟

支那二維碼

你估真係solution 咩
最重要係俾以強國同搞七香港人

咁人哋問有冇ipsw之嘛，冇問點降

14 pb4地圖同天氣app係咁係背景run

不愧係iOS13嘅後續版本

塊陰唇一定由支那公司提供啦
又賺你香港人一筆, 肥肥

啱啱更新咗ios13.6.1
更新完後先發現d 相歸零再係icloud自己down 返落嚟
但個時序亂晒
請問有冇辦法可以搞

13.7

icloud data黎

唉屌

MySudo 想重新整過新number

冇開ICloud

Me

我諗都幾難會有得sync

Airpods 喺beta 4 好多bug

電話 相機

仲有聽聽下歌啲音域好似唔同咗

連緊airpod果時打比人/有人打入黎 通左係完全聽唔到對面講野 屌佢呢幾日係咁比人屌 問我個電話做乜鳩

呢個channel痴撚線
唔少片係review rsmarthome homekit device
但個重點......

假架啲奶

你係咪開咗Widget？我拎走晒正常返，不過都係食電

暫時只可以通左之後先連Airpods
Whatsapp/facetime就無事

係呀 開左幾個

Same 通左 airpods > 轉擴音 > 轉airpods
弱智到

呢個app又會搶幾多錢呢？

exact7ly 我有時要重新連接先得 同埋發現如果用whatsapp打出就冇事 用原生打就中bug

我想問有冇人試過淨係收某一日影嘅相(e.g. 8月1號)會全矇，但係收其他日子影嘅相(e.g.8月3號)就係清。

佢無del過album嘅相同埋係album收到個一日影(8月1號)嘅相已經係矇左，已經試過uninstall 又試過再開機都唔得

但係我send同一批相(8月1 號)比另一個ios user佢又係清架喎，點解會咁架

開咗icloud photo?

應該唔係
因為試過一次過send 唔同日子影嘅相，淨係某一日影嘅變朦......

係原本電話睇 瞞唔矇先

一切正常 send比其他ios fd都冇事

屌好似捉pokemon咁

咁經其他唔會壓縮嘅方法send完再dl

會 唔會佢部機第一次收fail左有cache未清

但係我send多幾次比佢收都係矇

iOS 本身有得 set

最原本批相係邊個度
Send 俾A就矇 但send 俾B就唔矇？
係用咩app send 會唔會係一個有開壓縮 另一個冇？

3個scenarios

1. 我send 某一日嘅相比A矇(單張) ，比B唔矇

2. send其他日子嘅相比A冇事

3. 同一時間send 某一日同其他日子嘅相比A，某一日矇其他日子唔矇

所以我都好confused點解淨係某一日兼淨係send比A出事。。。。

全部都係wtsapp

渣打app有更新
不過都係彈

facetime有，whatsapp冇得淨係唔收call？

搞乜撚嘢呀成日重新開機

鎖咗個mic cam人地打黎都聽唔到

到底幾時先更新beta 4

beta 4 好垃圾呀 連電話都講唔到

用得beta 唔係預左垃圾咩
咁多代iPhone
得
ios12 係屈左機
俾大家一個錯覺

用主機嚟玩beta？

但我用第二部iPhone 就正常可以播到
Btw 12係咪今年出

然後上連登feedback，之後apple上連登睇到就會出新beta

唔識玩又要跟風玩，真係好似你嗰名咁，「好撚勁」

剛剛想上黎講，原來已經有巴打講。

上嚟講吓啲問題睇吓有冇人一樣都可以嘅
但係大大力屌就冇乜用

不過我會叫春：有update未

答案永遠都係聽朝凌晨1點有update

我係預咗beta會有bug嗰啲人
所以我好少屌beta

其實不如學reddit
分個beta討論區啦
唔講以為iOS勁撚多bug

事實上就算正式版都係勁多bug

想請教下
點解唔直接同Vanish買？

平

舊bugs未fix，新bugs反而不斷出現

到底ios有冇方法鎖咗機都繼續connect vpn唔斷線？
次次解完鎖都要等connect返vpn先上到網，真係好撚ON9

永遠星期日都係咁 聽日你就會睇得翻

用緊iPad pro 11 + magic keyboard + iOS 14

發現好多app 包括LIHKG 都仲未好好支援到trackpad gesture

似係你個Wi-Fi斷喎

有冇人pro Max上到13.6.1都仲係勁熱
電都係倒水

用 nordvpn (開 nordlynx)

iphone x打電話突然嘟一聲之後收線
應該係電話問題 因為同一張卡其他電話冇事
有冇人試過

易熱咗

求奇玩兩玩 都暖蛋咁熱

睇一陣youtube
電就倒水

屌你老味 好撚煩

Pro Max 冇事喎

ios14讀nfc個功能係咪壞咗？ 個個app都係咁 reboot完都唔work

Ios14 beta4 好撚伏 nfc完全用唔到
連左AirPod 影唔到相

連續兩位巴打講iOS 14 beta NFC壞咗

咁即係真係壞了

最後一個月，等睇新開發模式可以fix到幾多

根據彭博社的報導稱，蘋果已經開始針對內部軟體開發流程進行全面調整，為了確保後續 iOS 系統開發穩定性。

iOS 14功能將有望會與 iOS 12媲美，同樣蘋果也為了確保整體表現和穩定，會在 iOS 14 內部分新功能延到 2021 年的 iOS 15上才會推出，這也並非是蘋果第一次這樣做，就像是 iOS 12 功能被延到 iOS 13 才加入。

全新做法會採用未被通過或認定存在Bug的功能，都會再測試系統之被禁用，不過測試人員依舊是可以透過專門工具來調用，並且針對找出問題點，也能防止Bug會推送至更新中。

根據知情人士透露，蘋果內部也會採用評分機制，使用1-100分數和顏色（綠色、黃色和紅色）來替軟體品質進行評分，像是如果是比較穩定版本則可獲得80分以上，如果有問題版本則會獲得60分下。就以 iOS 13 為例子，這次所獲得分數就比起 iOS 12 更低，不過在 iOS 12 也在前兩個月就推出兩次更新。

同時也會採用0-5級規劃問題優先處理，假如被列成0級就是一個相當要急於更新的問題，如果是被評為5就是次要問題。

iOS 14 將會是我們更為值得注意的一個新版本。

媲美12我諗多數得啖笑

第一日出 Beta 4 已經有巴打報咗屎忽窿 gap check 唔到 balance

事實係仲衰過上年 13

垃圾渣打唔意外

咁搞法真係買部SE用嚟覆whatsapp同上連登
之後另一部Android機做其他嘢

睇好ios14打破定律一樣都係屎

好彩啲卡數未洗找住

好多 bugs 係喺 13.x 帶落嚟都仲有

今朝我都仲用到 但以家點整都唔work

係第一次 read 到, 之後第二就會 hang 喺 NFC 個畫面, 你 reboot 部機又可以 read 一次, 但第二次開始會再 loop 過...

簡單講, 即係每次 reboot 後只可正常 read 一次

希望今個星期出update會fix返

各位巴打有冇咩app係iPad必裝嘅

LIHKG

唔怪得近排用唔到Apple Pay

Apple Pay 冇影響, 係 app 入面嘅 NFC write / read 唔得

係wo 屌
我播歌拍落去home-pod 度都唔識轉過去
唔知關唔關nfc 事

咪覆八支八支半 由佢單機啦

block左好耐

個位巴打做錯咩事

有冇人渣打app 會彈app
用緊open beta

暫時up左14 兩星期

發現兩個bug都和airpod有關

1) 連接airpod後。相機會不停跳（唔識講）

2）連接airpod後。來電聽唔到對方說話
要轉擴音再轉返airpod先正常

大家可以留意一下

岩岩發現第三個。都係airpod有關

Whatsapp用唔到語音,一按就取消左

要disconnect 成個airpod先得

＋1 想知 見佢留言好似正正常常咁

1
係咪一開個相機就不停lag 下lag 下咁？
我前排都試過一次但果時冇用airpod

手機台有入po 搞事
app 台玩支那game 然後屌D 叫人唔好玩支那game 既人

至於佢係呢個po 做過D 咩我都唔知

其實銀行app 時不時有更新都唔意外既

今日咪不戰而敗?

B4真係好垃圾

係
作為第4個beta
咁嘅質素真係過份咗少少
預咗beta多bug都咁話

定係因為預咗新iPhone會遲出
所以個OS都會遲啲先執？

Beta彈由佢啦 都唔suppose beta用..唉

究竟點解我成撚日中control center bug 要force reboot
中完reboot完一拉返落嚟又中過 屌

因為真係bug
我成日順手撳 homekit 想開燈都冇反應

更新完做13.6之後 wtsapp要撳入app先彈通知試過reset noti settings完得左 之後又係咁
有無人有方法

佢由13.1 bug到就14都唔fix
見有人話down apple music 個app會好啲 試緊

唔爭在升埋13.6.1睇下有無再出現問題

係咪應該聽晚出新beta ?

蘋果出貨1,500萬支，年增10%，還創下歷年第2季最佳的成績，促使蘋果市占由去年的40.8%擴大至47%。旗艦機種iPhone 11比iPhone XR出貨高出15%，但主要歸功於平價機種iPhone SE2策略奏效。

話SE2020 不了果班去咗邊

啲弱智an機廠肺炎經濟唔好仲加價賣

但係傳聞話Gay佬Cut叉電變相加價喎

閹割嘢通常無感，價錢貴咗先有感

用開iPhone叉電頭絕對有突
用開an機轉會嘅，對舊垃圾叉電頭根本睇唔上眼，去買副廠快叉好過啦

諗緊Pro係咪應該仲有叉電頭
始終USB-C頭唔係個個有

你地有冇開到”使用faceid 需要注視手機螢幕”？

有 安全好多

望到先unlock

似不停切換相片，人像咁閃

好心apple搞好個os bugs fix先算人搞widgets 啦屌你老母

用個AirPods 聽個電話都hand...屌

唔好意思
有冇新apple watch 發佈時間

Email : tcook@apple.com

Ok

傳9月初發佈

有冇人試過face id用唔到
重設個陣叫你等冷卻後再重設
咁我要點做
已經等咗2日都係咁
要拎去整？

用緊xs max

九成係壞咗啦

iPhone max爆左後面塊玻璃？ 有冇人知apple整大約幾錢

後面玻璃去apple一律要換新機

慘 成四千

今日有無beta 呢

其實唔需要換...
之前爆左都用左半年先去換機

我會笠套就算

原來moov開住app都唔得
聽完自動彈app

啱啱熄咗機 放喺冷氣出風位等咗陣
宜家用得翻啦

唔吹一陣熱返少少會點

噓！
應該冇事嘅

Power drop！

可以用iphone 叉airpod

而家流出話有aw se 版本 好期待 想入隻黎玩下

Source?

Watch s3算唔算係SE?
S3已經少到冇嘢可以再少

快撚啲fix啦屌

今晚難啲有

Same

iOS 14 AirPods Pro 真係好正

真係有咁大分別？

係咪講緊反話

iPhone啲電又唔係多

傳說功耗跌30%

要unlock部機就要拎去風口吹

AirPods盒幾日先叉一次
iPhone需要PowerDrop多啲

airpods個盒做緊急尿袋其實都幾ok

有啲耳機盒做咗
無線叉返iPhone

大家覺得浸會唔會真係bam 9 we7
奶共tim會幾大劑

唔知做咩事，睇睇下YouTube彈個Siri出嚟

喂 Siri!

我冇出聲屋企人喺廳睇電視都收到音？

Ban we7好丫
係時候要Tim面對下啲真正嘅難題
唔好諗住下下都大愛膠上身當冇咗件事

Youtube條片叫咗siri 出嚟

屌你老味個垃圾App Library搞到我揾app麻煩咗，仆街又無得熄咗佢

快d有beta 5好冇 係咁彈app

無㗎喇 最多裝新app default home screen

759彈app彈到我兩個禮拜無去

依家吓吓係home screen 向下拉個search出嚟，打字揾返嗰app出嚟

幫人問
800放AirPod
1500放 AirPod pro

Apple官網直送 八月尾先有貨有無人有興趣
(佢係用大學生優惠嗰個買ipad)

周不時都會發生

pro出面買都係咁上下價

唔緊要 純粹幫佢問吓 唔該晒巴打

每隔幾日就要叫下春
快啲出新beta呀

咁咪好，唔想啲大陸閪用臭iPhone

學會接受同欣賞係iOS用家基本美德
Memoji一開頭我都好抗拒好無聊，仲要夾硬加落keyboard度，而家我已經用晒來做Twitter等網上匿名account嘅icon，好好用

有多個磁石幾好用。

iPad/Mac 叉iPhone ？
iPhone 叉AirPods？Airtags？Apple watch？

如果磁力夠勁，堆電充又可以再靚仔啲

Spotlight 不嬲好好用
我仲用嚟查字典
加咗double tap

watchos 7過埸勳畫加速

s2冇份玩

換

隻S2啱先1年
之前apple care換

除咗AirPower會90%重生（個個爆料都話見過用過）
Airports 都好似會重生

屌係就好呀
我仲用緊Airport

我原本仲諗住入Linksys Velop MX10600添

依家等下先啦

Apple 而家要不停狂開side project去補返smartphone 銷量升幅越嚟越少
由一年一個iPhone 型號變到依家一年出5個-6個
（iPhone 12 有 4部 SE 會有plus 版）
又有新project AR Glass 車 主機
有錢就是任性
可能遲下iPod 都重生

今日最後一條料係iPhone 12系列 使用時間＝iPhone 11系列＋2Hr-3Hr
（三個爆料人confirm）

Wifi ax airport

屌無b5

自膠聽日

啱啱換咗rax50

Airport 10年都唔壞 吹漲

咪講, 壞咗真係唔知點算, 完全唔想買其他牌子

好玩了~

老實講依家mobile game生命週期咁短
一陣就有另一隻Game取代fortnite啦
有咩能力威迫到Apple+Google改遊戲規則
而且騰訊自己都自身難保，都唔知係咪明知自己遲早俾美國制裁，諗住臨尾搧風點火搞亂成個apps生態圈

same

快啲

Apple will now give customers an entire year to buy extended warranty for products

No more having to make a decision on AppleCare+ within 60 days

只限美加

如果一定要有一個限期 我希望係100萬年

希望遲啲全球都有

好想有得玩返

隻ATC 真係好撚好用
不過都換左MESH WIFI 啦

用緊 Extreme, 等 Apple 出 Mesh AX

今晚係咪知道有無b5

正喎

beta4用唔到

因為係beta

我無彈！
Reinstall fix到嗎？

試曬喇唔得

要搵舊機玩

你用beta?

10.5 pro都唔俾玩

但個apps連ipod touch 都support

俾down唔俾用姐

要2018pro之後先玩得
而今天這套應用同時為 iPad Pro （2018/2020) 作出支援，讓你用盡 iPad Pro 大螢幕的優勢！

呢隻係少數令我玩到上哂癮嘅手機驚

唔知有冇 android 版

android 應該咩機都玩到

我嗰部都未壞，不過Wi-Fi訊號都幾弱吓，同埋唔夠lan port（我買nas嘅話差一個）
買隻switch又要插插蘇，所以換隻算

router 都有得做下呀
而家d 人上網越黎越講質數
唔係以前果d 求其買個tp link 用到下wifi 已經好開心
apple 之前果幾隻都好穩定，真係用好耐都唔洗重開
而家果d 用一排就自動降速要reboot

依家都有好多可以set自動boot機

今晚有beta5

其實呢有冇人知香港用美國ACC 訂閱Apple News+ 抵唔抵

我想o係部舊iphone攞返d歌，請問有咩免費software可以用？

召喚iamwhoiamxxxxxx

想問下係唔係西亞同財仔張JCB都可以課到日區store？

Iphone se2個八達通 哩幾日死咗
唔識扣數彈通知..有冇人一樣？

由BETA 1升到4到依家 有冇巴打係會用時鍾果個widget? 你岩岩用好正常 但過一排佢個鍾會錯哂
e.g 實時4點 但佢個鍾係顯示緊12點

屌佢老味好彩我有兩部舊機長著當鬧鐘，仆佢個街轉走咗嗰時間

姐係叫你換機

14b4

我唔知佢係因為bug 純粹顯示錯誤，定成個時間亂哂 btw 1-4都未fix到呢個問題
另外仲有個問題 siri本身可以幫用家搵歌呢個大家應該都知 我叫完佢出黎 「佢話等我聽下先」之後佢就顯示錯誤 有冇人都係咁？

我set朝早六點半佢唔響，晏晝唔知幾點無啦啦響，我先知佢亂鳩咁改咗我個alarm

我見佢個時間錯哂我已經冇用佢 原來咁大獲

mediamonkey 好似係

beta問題

Thx 我試下

Siri 嗰度一樣
今日喺街聽到首歌想搵，但即刻彈同一個錯誤

Beta4 真係一舊屎 我以為係我問題

正常幾耐會出b5

今個禮拜內

咪powerdrop囉
你iphone 啲power係咁drop

乜撚野電充
叉電（器)呀！！！

你係咪iamwhoami

好用咩我第一次refund既product

香港：我們將由60日，改為...需於付款前決定是否加購保養

點解 refund?

no

用咗十年 乜都唔使煩
淨係update/裝homekit先reboot過

唯一可以屌嘅位咪冇vpn

我仲要係舊嗰隻 唔係雪櫃型嗰隻

有個開啟服務模式
撳咗之後就彈返晒之前啲record出嚟

多數係凌晨出

斷估B5點都少bug過B4呱

ac都冇,頂得順咩

出B4前大家都係咁諗

洗濕咗個頭唔差在
點知越洗越多洗頭水泡

一鑊粥

唔怪之得蘋果唔出新一代咁難壞點賺錢

暫時用5Ghz都仲好快
2.4就慢到仆街

其實仲有部床下底 07年嘅extreme都未壞
只係慢先收埋
cls

我都有直插版airport express

呢隻俾我用到燒咗

如果有新一代都想試吓同其他牌子router有咩唔同

屋企靠 4G share data 無得用 airport

認真我未用過其他牌子 唔係講笑
因為第一隻express係人哋送 咁就入咗坑

我用開asus

好撚多bugs
MOOV唔可以連續播歌
WhatsApp個keyboard又忽左

keyboard係「繼續」bug咗

係咩，之前唔覺keyboard問題
MOOV每播完一首都彈apps
蘋果已死

moov呢個真係b4先咁

apple出咗聲明
"We won’t make an exception for Epic because we don’t think it’s right to put their business interests ahead of the guidelines that protect our customers."

支那epic

戰狼式

雖然我咁講可能會燈走咗

b5 please~

屌

叫春成功

仲未有

SE 1

未收到

Xs

好似個個都狗衝 好慢

撳咗5 6次先出

2部機狗衝中

點解我係pb5🤔

你個profile冇重裝

OIC thx

download快,但又係準備好耐

哇 beta 5 都幾大

好似都幾大下

希望大fix

等b5勇者包膠

未有一部up到
preparing

頂唔到pb4...SE 同 11pro 狗衝緊

Pre咗半個鐘都係冇反應.

差唔多架啦 我reboot緊

有冇人已經裝好？

我㩒極都未有b5

啱啱裝好

要developer profile 呀

試吓啲bug
我down緊

用得返渣打app

終於
屌佢

WiFi shortcut 正常返

可以去759喇

Moov ok 連播

Beta 5 暫時感覺幾順

keyboard bug應該正常返 暫時冇問題
shortcut widget 要重新add先正常顯示到
WFH銀行個app撳某啲位仲係會彈 其他銀行app正常開到
相機app反應速度變返正常

folder啲icon好似密咗？

pps死咗

渣打好返..
但大新都係一鳩樣唔得..

我okay喔

yoyoyoyuu去759補貨

正常用到

big sur係咪未有新beta

yeah

仲未有呀屌

等多幾個鐘或聽日起身就見到..
利伸：都係等緊

想問下咁多位巴打
打電話用唔到airpods既bug今次搞掂左未

個框細咗

仆街apple news全部唔俾睇開vpn都無用

個比例有啲唔舒服

係5.4吋 iPhone 用個比例就啱啱好

無嘢喇自膠

Beta5 new features

set timer alarm可以碌了

揀咗咩region? 香港冇得用

austria/spain

暫時up完條ram ok(可能因為啱啱reboot)

share sheet suggestion whatsapp有返曬icon

iphone 12 快啲出
細過SE真係好期待

要用多一日先知
我而家碌緊連登,background開住隻game,whatsapp,line同safari兩個tab,全部都未reload
應該聽日就會變返「正常」

希望用多兩日都冇reload

pb未有?

唔求咁多無咗啲主要bug已經好感動

揀德國都係叫我去返app store download返政府個coronawarn app

Beta 5新發現：Now隨身睇而家可以PIP睇直播

等pb5

db5好似中咗個bug, Ig story無論係影相定upload photos都係黑畫面

NFC 正常返
Yuu 開得返

B5無事，可以入番APPL

喂大撚鑊我都係

唔知又要等ig update定再出新beta

720p(好似係)

仆街，無得po story

屌 我都係

唔知Airpod講電話fix左未有冇手足試左

Bugs 已 fixed

即刻唔up 先

好大鑊
我又升晒啲機

Beta 5 呢個咩嚟? Settings 入面搵唔到有
New App Clip testing options for developers in Settings

好似無左發熱bug

好似食咗春藥咁，好順

突然渣打又用到

屌爆你, MCVS 都仲係彈 app

你地咁早起身update iOS同試bugs

Yuu藍色經濟圈喎清

依家對5.4, 6.1都有期待
尤其6.1係咪真係會細部咗

有冇人明iOS 14個相片權限點用

例如我揀左幾張相既權限俾VSCO import
但執完save既時候因為我冇俾佢access recent/camera roll既權限 所以佢save唔到
最後我又要揀access all photos

有冇人明我講咩

Instagram 冇問題

ios 13.6.1好食電

我都冇事

beta 5

Beta 5順得好誇張

beta 5 有無咩大BUG
我B4 打中文會lag

Apple 啲 developer 係咪冇人用instagram

Apple: App dev問題

Btw我冇事喎

係咪又係戴住咗個藍牙耳機出事嗰啲衰嘢

我諗唔會衰得過db4掛

db 5個keyboard 好似正常返？

好想升 但玩唔到Pokemon go

nordvpn 無咗pause?

請問升左BETA5既巴打個時間widget有冇顯示正常? BETA4係一開始正常 但幾個鍾之後又錯返

fixed

冇update ig 個app?

因為而家大部分App係問完一次就Full Access任拎相，應該連喺Background狀態都拎得(我估)。

而Apple想統一用一個Photo Picker API去取代舊API，唔使拎晒Permission，User揀咩相就俾咩佢，咁個App就少咗機會靜靜雞偷圖。

呢個幾好
不過次次彈出來都幾煩

12 max

我update唔到

佢講緊save相要開accesssave同read權限綁定咗

Beta5 電量如何？

我重裝app都係有問題，晏啲試下ipsw 一次睇下solve 唔solve 到

db 5 759無彈app la

冇啦
藍芽都冇開

reboot same

上面ig bug

好彩毒撚唔post野

依家淨係Developers 先有Beta 5

無事

public beta 都有

係喎，睇漏咗，不過都係Read Only同Ready Write分別，除非個新API可以一次過做埋

收唔到

琴晚升完b5， ig story up唔到相，foodie用唔到（黑畫面）
啱啱熄咗藍芽再試
得返晒.......

我噚晚都係咁
之後再裝一次個Profile就得
可以試吓

但係我冇開藍芽

我明個原理
係我揀咗張相import完執完save唔番係camera roll
因為個權限只係果一張相 無得揀個album
係我唔識定點

+1 都係解決唔到

Apple music 1

唔洗試，我係ipsw 上

b5 set 時間有得轆喇

真?有部係手仲諗住升

有啦喔

想問下AirPods pro 個bugs fix咗未？呢個真心嬲

Yes fixed

浩南哥

b5有個方法可以貼story

首先用Camera影相 跟住Share張相揀Copy Photo

再開ig影黑畫面 開打字出嚟paste張相

暫時係咁

咁都比你試到

Beta 5 Bluetooth AirPods Pro 問題搞掂未

係㗎，好on9
只係逼人揀all
如果你只揀兩張。佢永遠只可以用嗰兩張

我都估唔到可以咁
純粹試一試

發唔發覺ios
越黎越多濕鳩野set
開隻app 又問你比唔比連當地網絡
都唔知乜9黎，拒絕左又咪繼續連到
仲有個乜9藍牙，
而家個天氣widget 又有個箭嘴長show 係左上

全部唔知乜撚野黎

iphone 12

個鏡頭要修飾下先得喎

我第一眼望啲色好膠

應該要啲app改，加返個button俾人更新權限揀多啲相

喂唔好掛

我覺得咁先好
睇到啲app究竟拎你幾多嘢

實物玻璃質感應該會好啲
同埋我估啲色又會換少少

我最想佢出磨砂玻璃navy blue/burgundy

磨砂玻璃navy blue，正啊

本地網絡權限應該係指俾唔俾佢睇到你同一個網絡下嘅其他裝置，例如facebook佢會跨裝置追蹤投放廣告

big sur 係咪未有 beta 5?

AirPlay上電視應該會用到要拎都正常

Airplay唔同，唔使呢個權限
就例如lg電視個app，佢要喺同一個網絡搵你部電視所以要用到呢個權限

no need
don’t allow都airplay到

個keyboard都仲係咁撚lag 點做嘢呀apple

snapchat/instories

我幾個id幾個區

有，主力US 副HK

US 個ac 咩都sub哂

iPhone x個youtube係咪仲未有4kbeta4等到beta5都仲係1080p

應該唔出比10仔啦，等咗咁耐，要有嘅都出咗

x唔會有

但明明解像度同xs 11pro一樣

kindle unlimited 抵啲

農曆七月紙扎版本？

屌 唉

BIG SUR BETA 好似唔係好夾ADOBE APPS 係咁彈

屌明明A11都未chur到盡

我重裝profile都收唔到

磨砂應該得pro有
non pro又要硬食啲柒色

試吓storage 有冇得del firmware
我係裝

咁我想知連當地網絡究竟係乜嚟有乜用
accept or reject 有乜分別

Non-pro係得黑白色正常
紅色都靚但一拎出嚟勁誇張

instagram 冇notification bug係咪一世都唔會解決

咁就唔係 public beta ... 而係 developer beta 啦

咪pb

Pb5 唔係今晚先有咩？例遲Db 一日㗎嗎？唔係咩？

[月經] iOS集中討論區 (141) 14 Beta 都係一舊屎

#744 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有無人重係13.6.1
待機係咪好食電 一晚由25%跌到無電熄機

今晚有public B5 直接升上去算

有無手足試左B5 DEV 電量如何

我都用過紅色iphone 8, 不過好快睇厭玩左幾個月賣走左

clock widget仲會唔會有時差

Apple tv 可以開vpn？

local network
比如你有Switch/PS4嘅youtube
你想用iPhone射過去就要開

或者你屋企有NAS嗰啲
咁你個player問你就要allow

時有時冇

有無巴打主機用緊14 Beta？銀行apps用唔用到？

大新唔得 其他OK

反而 clipboard 果個提示就真係唔知做乜，睇到個app拎嘢又冇得block

有冇人fb個dark mode無咗
我有咗幾日今日無啦啦無咗搵極都搵唔到個toggle

渣打 彈app

應該之後有得block掛

所以用家唔知頭唔知路都唔知點

B5冇事

我覺得系統直接block晒好過，冇咩app需要佢自動貼上

大新個垃圾app
應該可以做app store 垃圾app 第一

勁似玩具

DB5 Keyboard仲係會lag

8+

個UI柒到

係好膠下，希望真機唔係咁

Apple Music sell 緊我$88 family聽三個月

X都微lag

向5C致敬

唔該晒

請問我係咪俾人hack 咗
個calendar 無啦啦變成咁
ios13.4.1

Beta 5 依然係冇前鏡 mirror, 可能之後都唔會有

你subscribe咗calendar啫
del咗就無事

整走咗 唔該巴打

我Xr開咗但冇mirror到

Download ig post冇用過，好似有shortcut做到，Chrome果個撳少一下就算啦

而家2.4Ghz wifi係咪干擾太勁 好慢

X Beta 1 有, 之後就冇咗了

Q3: 2.4G 好慢有無設定建議?
A3: 有既，可以set死20MHz+頻道1/6/11，唔好set 40MHz，會干擾得好勁(原理如下圖)，但香港咁高密度，都係用返5G喇

From router post

我直頭用冇人用嘅channel 13

放棄個機場，轉用mesh 用 5G
全屋都>300Mbps

但IOS 13將gif圖放起Album folder度變哂靜態，
呢個bug fix左未？

我5Ghz都2百幾 唔洗換住

點解你地收得咁勁，我係正部主機面前先收3，4百
入到房得120 左右

我1000M最高都係3百幾，router無wifi 6,唔知關唔關事

好似wifi 6先去到8xx

地方細 一部唔使mesh都收得好

如果係2x2 mimo用wifi 5差唔多啦

手機嚟講
Wi-Fi 6 理論上最高可以去到11xx
Wi-Fi 5 就8xx
Wi-Fi 4 就4xx
當然因為干擾問題
實際上會少幾百

以我用iPhone Xs+1G寬頻+牙石AC58U為例
一米距離最高可以跑到600左右

Web app 咁嘅撚樣

我諗接收都有關，有時又去到5百幾
不過有排都唔會換wifi 6 router

ios13.6 update有個covid-19追蹤器 會自動update機主去邊
咪好易比政府知道去過邊

我用AC86U, 試過近距離都係三百幾左右，但係有排都唔會換wifi 6 router

我用10仔最多得400多啲,多數都300幾

反而之前用HKBN 100M又去到90以上
轉左網上行1000M先得300

香港政府冇用過

咁wifi都唔係淨係計你isp

正常
因為1000M只係講緊你插LAN線個速度
轉做無線理論值已經得番800
再計埋干擾/距離就折損得更多

想個速度理想啲嘅話
可以入去router改下channel
改一次試一次速度

試過幾個channel,都係最快300

咩router咩電話
我用屋企人部xr測速有5xx download
router係r7800

無理由架喎，咁係router 問題，我屋企用netvigator 1000mb ac86u router Wi-Fi 出6-700mb

Router 個 throughput 好重要
假設誇張啲講, LAN in 有 10Gbs, 你 router 個 throughput 得 300Mbs, 咁最高就只會係得 300Mbs

好多廠商都唔會好明示咁提 throughput 有幾多, 消費者又好多唔知有 throughput 呢樣嘢, 好多人話明明買到個 router 嘅 spec. 好勁, 但實際出嚟咁雞就係咁解, 你哋 check 返自己 router 個 throughput 幾多就知奶嘢

華碩ac86u+iphone 11 pro / se 2 / ipad pro 2020
試過晒差唔多

我都係網上含1000MB用AC86U Router
11 Pro Max試最盡都係500MB上下載，6-700MB真係好難做到

大部分時間都好似你咁既，只係有時試到咁高

一樣網上爬1000M+ac86u

我仲專登用Macbook睇下人地5GHz SSID既channel
多人用嗰啲channel就避開唔用，但一定係3位數

網速嚟講an機真係不得了

b5條ram好似真係ok

希望唔好衰多口

用落好似係
不過而家既ios 好撚神化架
頭幾日係ok
用用下就唔知咩事
啲bugs 會出晒黎
cls

Xs max 睇到更新鳥 成1.8G 好大好大

部pro max 13.6成日無啦啦煎蛋 真係想一野升去14 pb反正都係死

13.6.1

Beta 5 用咗一日，冇bug 了

係得ig 問題，唔知要app update 定ios update

[月經] iOS集中討論區 (142) 12系列全OLED

bigsur 個 airplay + homepod 都係垃圾

升緊pb5
希望唔好好似Pb4咁啲bugs慢慢出黎

1001